(TG) Boardgame/吃喝玩樂活動群招人

歡迎80/90後既你加入我地一齊玩識下新朋友,

暫時已經搞左唔同活動例如 飯局/boardgame/獨木舟/partyroom (無計,呢排天氣太熱)

黎緊9-10月會搞單車BBQ行山等等

有興趣請填form, 我地會盡快聯絡你

不講野/不參與/放飛機 人士請三思再加

感謝!

推一推

輕輕一推